[七夕放閃新番] 擅長捉弄人的高木同學第2季 集中討論區

STAFF
原作：山本崇一朗 「からかい上手の高木さん」「あしたは土曜日」（「ゲッサン」小学館刊）
監督：赤城博昭
副監督：宇根信也
脚本：加藤還一、伊丹あき、福田裕子
キャラクターデザイン：髙野 綾
サブキャラクターデザイン：茂木琢次、近藤奈都子
総作画監督：茂木琢次、近藤奈都子、諏訪壮大、髙野綾
音楽：堤博明
アニメーション制作：シンエイ動画
OP：「ゼロセンチメートル」大原ゆい子（TOHO animation RECORDS）

CAST
高木さん：高橋李依
西片：梶 裕貴
ミナ：小原好美
ユカリ：M・A・O
サナエ：小倉 唯
中井：内田雄馬
真野：小岩井ことり
高尾：岡本信彦
木村：落合福嗣
浜口：内山昂輝
北条：悠木 碧
田辺先生：田所陽向

官方網站

官方Twitter

PV

七夕首播

幫你推

推

OP

大家推呢個

終於有人開
之前連第二彈pv都好似無人講

人夫

lm

唔記得曬劇情 不過好似唔緊要

狗糧係唔需要理劇情

閃到盲

此帖我已經給了正評

this post is good

Push

🤨

台豬認證

每次睇高木同學都係白畫面，完全睇唔到劇情

香港時間今晚10點半播

戴定黑超

黑超有用咩

睇過第一季
希望閃過第一季

準備

開始

播PV出過既片石仔

一如既往，成集白畫面，高木把聲溶化我個心
ED

奏

殘體熟肉話咁快就出左，等正體熟肉先睇

DMG應該聽日出
巴哈竟然冇買

睇完即刻覺得好治癒同埋ed同上季一樣咁高汁

戲透慎入

額頭番

套野好垃圾
睇完都唔知睇左乜

OP ED 搵出合小都美做演出勁高質 跳舞果下少女心爆發
仲有高橋李依翻唱Kanade
不過正片依舊節奏奇怪慢條斯理 不過是但啦醉翁之意不在酒

又有得聽高橋李依翻唱一堆歌
上季果隻碟日日loop

雖然知道2個最後一齊左
但有生之年會唔會見到其中一個表白

Ta Ka Ki Sound mea~~~

巴哈係買唔到
因為Netflix獨佔左

橙

呢幾日狂開netflix睇下有無第一季睇
雖然係hknetflix

就算睇曬漫畫都要再睇動畫 免費狗糧

係
由頭到尾白色畫面乜春都睇唔到
開支電筒照住自己都冇咁嬲

有冇清睇完覺得隻眼痛痛地？

究竟係木頭開花定高木頂唔住逆騎

高木:我玩黎賭xxx
輸左同贏果個結婚

西片: 不要 我有老婆

雙手呈剪刀狀 Ahegao！

估唔到仲可以閃過上季
希望做到同小千撚讀者嗰集

西片太太

隻眼好痛，但好痛快

動畫可以J高木把聲

幾時出太太版
好想睇小千

成套都係白畫面電視台都仲夠膽播出黎

次次一到中間果3個路人即飛

有書記喎

我覺得佢地既劇情幾悶，想睇西片太太同小千多d

岩岩睇完閃爆左！！！期待下集個Ed

邊個小千

劇透慎入

催眠果度跟本h漫情節

冇睇，但我只希望唔好無啦啦走個程咬金出黎過中意西片

可以睇下本篇32話感受下

一見到嗰三條女9秒9飛撚左佢

嗰三個女仔好差咩
反而我覺得當廿分鐘長期得兩個人咁慢嘅節奏
會好似扯太耐軟返咁
同埋都幾得意丫

有啲係無聊但聽3條9up又唔知點解幾過癮

制作組都知長期白色對眼唔好, 要俾對眼抖下

奏都算係日本經典情歌
同小小戀歌都係俾人翻唱無數次果類

西片都娶咗大波妹
高木不了

擅長派狗糧的高木同學

罰你重睇一百次

因為要比大家聽下廢柴女神同惠惠惠嘅分別

成集白畫面，睇一兩次已經好傷眼，仲話要重睇100次？

每集睇完都心諗
自己中學究竟做過d乜撚嘢

因為你唔係西片

拍緊男子高中生日常

高木同學d行為愈黎愈癲

粉雪
ED係唔係集集換? 好期待下首歌唱咩

你有冇係入學嗰陣執到女仔手巾比返人

擅長撚狗的西片太太

做呢套嘅原畫真係好，交幾疊白紙就有錢收

救命啊 就嚟睇唔到野

男高起碼有朋友…

我係肥仔

睇完 完全無諗到今集已經情人節
咁今季最尾會係點
出小千果集？

所以有好多經費剩低可以每一集錄新歌

又可以有高橋李依既歌聽
我覺得佢有機出道做歌手
聽佢唱歌真係好治癒

希望黎緊集集換ed
因為李依把聲真係好好j

第二季

粉雪 cls

隔離套垃圾異世界魔法師都有李依唱ED

今集除左路人甲乙丙之外都好閃

返屋企睇

睇依套嘢會諗返起之前中學暗戀人嘅時候

甜到糖尿

某d位作畫有小小崩，但成個畫面甜到白晒，可以無視

我都係，好葡萄西片

高木治愈既聲線

有崩過咩 我覺得靚得濟

我雞蛋入面挑骨頭啫
高木既特寫係無崩過，美如畫

成個腦都係「Takaki sound mea...」

高木喬 同學

高橋李依把聲

咪就係睇多次都差唔多要盲

太太越黎越得寸進尺
再係咁落去一集要分幾日睇

最期待李依下個禮拜唱咩歌

粉雪
集集唔同歌？

上季一開始好多人都話把聲唔多夾
依家個個爭住出黎J

聽開李依李最初都驚覺得未必夾

從來都唔覺得唔夾

睇完新一集，又閃爆每次都好期待下集ed出咩歌

有冇人有睇[下將棋的你]
感覺八乙女仲得意過高木

上季睇完一集已經覺得超正

都好睇

八乙女表情好豐富 高木次次贏搞到表情單調咗啲

好甜

屌你老母咩暖包最尾偷笑

頂唔緊

係書展買左成套漫畫
唔知點解有種空虛嘅感覺

好撚甜

係邊度有得睇

日文定中文？

中文姐

粉雪

高橋李依係耳邊講嘢仲癲
聽到起晒雞皮

正呀喂專唱返以前堆名曲仲記得第一季每兩集先轉歌，而家每集都唔同呢套同RE LIVE一樣專翻兜以前金曲

第一季唔係都係每一集換歌咩？

係奇蹟ar

2集1首

屌你老母垃撚圾
白畫面都算啦仲要甜到糖尿病都黎

正
高橋李依又有新歌唱

今集最後 係咪漫畫冇?

キセキ

李依把聲好有魔性

高木同學真係極度挑逗

喺
我印象中漫畫裏面嘅高木都唔係成日嘟嘴

高木前輩

本時好少戴headphone睇動畫 但呢套一定要戴
李依把聲

キセキ
今季仲要有高汁原創劇情

西片さん > 西片君 > 西片原作入面依個過程需時幾耐？

高木さん> 高木さん > 高木さん 叫咗成年都冇進步雖然話叫做所謂拖過幾秒手仔

好撚正

點解我可以一邊睇住個白畫面一邊痴漢笑

留名
前幾日睇完第2季頭2集之後煲哂第1季同漫畫

即買

動畫呢段原創真係

我都買咗
好正係咁聽

上季果幾首已經日日loop ,呢家又多3首 如果之後集集都一首就正

間接幫高橋李依出碟

想聽高木把聲唱op
好想有完全版 唔係一小段

係咪有意轉行做歌手

唔知有無old news，原來驚都出埋

推薦下載：高木同學的捉弄人對決【からかい勝負の高木さん】，下載鏈接： ，分享自『QooApp』。

高橋李依把聲正到

洗哂腦

好想佢好似小丸子果類咁做長篇

好想去京成曳舟站同高木同學合照，仲有高木神社

香港netflix係咪冇

認真
都係原版好聽d

冇新歌

唔會除左第1,2集之後又變返2集1首掛

李依本身有個唱歌組合叫earphones
不過個人出道就梗係

拖手仔

愈黎愈多路人曬時間

高木隻驚猜包剪揼成日都輸，唔知刷到幾時先儲夠去抽10連

中晒李依李毒

李依呻吟

嚇鬼死 夜晚兩三點先睇
差d比屋企人聽到

佢地幾時先真正拖到手仔？

點解李依配高木把聲咁鬼正

唔知依家仲有無人唔鐘意高木把聲

西片紅都面晒

咁都面紅，佢地之後係點生到女

結左婚都日日比人撚

今日飲咖啡 聽日就飲啤酒

後日就做大人愛做的事

早排睇返第一季頂癮
發現第一季原來好崩
第二季好高質

高木：你輸左今晚就要同我啪啪啪

我返而覺得得一季高汁d wo
今集單車行路迷宮果度好似仲hea hea 地咁...

高木同學一路行一路玩手仔比晒暗示
西片

好蠢

好想係日本讀中學呀屌

有冇人有睇 "不要捉弄我 長瀞同學" 好撚過癮

我意思係畫面方面，不過雖然套野靜係睇高木

木村

今季先崩
你睇第二集

係，今季西片d表情長期一樣

好明顯全力畫高木

Takaki soun meaaaa

暫時第三集嘅演出最高質
好多位都做到心動嘅感覺

ok

巴打喺呢度又見到你有無down隻驚玩，成日都輸

生物股長Arigatou
本身第一季已經有首Romantic係咁loop

高木又唱我嘅歌啦
聽第一句就已經正到打冷震

一集勁快完，又要等一個星期

個樣好冧😊😊

唔知點解北條嗰part同漫畫有啲唔同

應該話成個打黑痴都有啲唔同

睇漫畫覺得北條應該係淺黃色頭髮

構圖擺明係專登

西片 d打扮好毒
高木好靚

真街坊look落樓下拎蛋糕vs扮偶遇真溝仔嘅偽街坊

想比佢溝

漫畫32集到底係點我希望係高木同學玩9我啦

你已經比人撚了

有聲

門口寫住西片 撚埋讀者

我睇個網冇左最後門口張圖

要講返句”TaKagi soun meaaaaaa”

初中係10年前, 當初中畢業15歲計起, 宜家先25歲
當個女3歲, 十月懷胎, 即係21歲合法年齡即刻結婚

如果小千見唔到西片畢業相
咁可能西片初中去左第二到讀?
咁long d 想快d結婚都合理嘅

琴日七夕先睇最新一集，嘩真係甜到漏

西片諗乜真係寫晒係塊面度

西片太太幾時先肯動畫化

唔～～～

有冇人有睇到高橋玩Dummy Head
J死人

八乙女

後輩把聲咩事

好問題

日文文宣

李依把聲真係正

我都係鍾意佢配惠惠

今集果3個路人又霸左半集

甜到漏西片應該係會第一時間衝去幫高木同學擋子彈嘅人

邊有咁耐

李依把聲真係好正
好想同佢扑野聽佢係咁叫

又幻想拖手又約會

西片做到體育老師都係因為高木日日train佢
高木由細育成西片到大都咪話唔屈機

高木當時知唔知西片因為佢日日做掌上壓呢？

漫畫110集

係咪錫左

有link?搵咗好耐都搵唔到

完全一樣樣

我睇對白先知係邊個

睇反應似係作者專登唔畫錫個一吓

110應該未有熟肉

thanks

彈額頭變錫額頭
btw 109西片又暴擊

高木真係好想kiss

啾

呢套漫畫叫咩名

樣一樣
但係俾阿爸拉低左智商

由細到大俾阿媽捉弄，係咁上下

就算這樣，「步」還是靠了過來/下將棋的他
兩個名

林間學校

西片太太出場

新ED

今集係原創劇情？

係

差啲大叫咗出聲

真係不得了

糖尿病了

最尾銀河果度係點解？

七夕，牛郎織女銀河鵲橋相會

又幾好睇

吹耳仔嗰到 實扯晒

好甜呀

點解見到高木同其他男仔跳舞我會呷醋

點解見到西片同其他女仔跳舞高木唔會呷醋

預定做老公 跟本走唔甩佢手心

今季啲原創劇情

變咗成季最好睇

原創劇情都幾有水準

點解我聽ed聽到喊

玩估野食果陣都估到會點發展, 但係到大頭影住高木果陣隔住MON都紅都西哂

紅都面哂

高橋李依真係好正
仲特登扮高木同學

好浪漫

真心正
不過唔係正太嘅話李依應該唔會show你

屌

濱口同北條

但係搞到好似要佢地面對自己感情，要直入大路
之後隨時繼續原創埋Ending結婚

我唔介意啊

李依有冇諗過出道做歌手

睇到心臟承受唔住

嗚啊 我對眼啊！！！！

一年一季升一級 我唔介意人睇到升大學啊

takagi san meeeeee

高木原來都幾受男同學歡迎

升到大學畢業結埋婚我都唔介意睇啊

我都好想佢出道呀
earphone果團我都正係想睇李依渣

想日日係耳邊聽到李依把聲

首首歌翻唱都超好聽

錄段ASMR

感覺今集原創有好有唔好
跳舞完嗰下應該比佢地一齊
而且西片太太同其他人跳舞應該唔會咁開心
(仲要係咁回頭睇西片有冇妒忌
感覺有少少毀人設

明明係高木西片一齊睇星星，我就淨係睇到白畫面

臨尾高木係咁依捉一下手先走都好丫
講咗咁耐一下手仔都掂唔到

今集同上集都好正

好想瘋狂比高木調戲

好想套野變不死番，做返千零二千集

不要暗戀 去...

睇到好想拍拖

唔知下集會唔會係愚人節情節
有睇漫畫應該知我講咩

可愛い

愚人節唔係做左啦咩

我指既係原作32

隔離套異世界超能魔術師終於出左個full ending
淨係為左聽李依唱ed
套野真心麻麻地

唔知點解我覺得依個版本個FEEL 仲好過中島美嘉唱既版本

上次係日本見到，原來出左中文版

體育倉庫

高木同學AR app?

今集ED係 あなたに

我仲等緊anime更新

我頭先係睇Live，依家都係等緊熟肉

次次都好期待ED有咩聽
STARS好正

西片爭氣d啦

係喎！夏日祭仲未畫呀山本！

西片真係冇撚用

佢咁冇用都有高木鐘意

贏在起跑線

執左條手巾 已經贏晒

仲要係比人溝

就黎頂唔順西片

之前個金毛偽毒溝完校花就賣甩肥仔同哨牙仔
之後又換個露額頭偽毒

比哂位佢上都唔識做

唔知會唔會原創祭典 漫畫仲未畫到

將高木所有明示暗示都諗成係佢既詭計

呢個節奏睇嚟唔會有第3季了

32話結尾然後新一季做西片太太

西片先醒
如果好似mk仔咁條女有暗示就上 可能好快就散
依家扮蠢等條女溝返佢轉頭 咁先細水長流
偽毒可恥

唔知漫畫會唔會出擅長被人捉弄的西片同學

9月1日搭地鐵入機場
揸爆政府春袋
跳佢老母閘
入閘唔敢跳可以原站拍卡

又係MONGOL800每集我down完都拉去最尾睇下係咩歌先

睇到有幕係咁 「今個夏日。。。。」
高木都俾提示想你誠邀到出曬面，重要俾提示唔止一次
條廢柴都無反應，屌

睇得多覺得煩

想睇西片多d暴擊

保健室處有本

得返我地兩個 可以做了

水著

高木紅都面晒

btw 今集無新ED

今集得好少3條女

今集木村好搶鏡

好きだよ

被暴擊了

一集好似愈黎愈短咁

最好冇曬

高木向你發送一條床上影片

同暴擊一樣
高木暴露左內心閃光效果更加誇張

洗腦了

西片version 係咪
「takagi soun mea....」

希望會原創

屌你老母閃死單身狗
點解可以甜成咁

佢同老母鬧交係咪因為撞正夏祭去旅行

西片最後唔send返張自拍真係敗筆

印象中漫畫冇講原因 而且漫畫未畫夏祭

後半part成個moon都係白茫茫一片既

呢套我都有睇,運動會嗰集

睇原高木同學,影相同沖涼嗰兩集睇到西片成長

btw,原高木同學有d集數對應返本篇

不過原高木未出高木好朋友真野,但竟然出左三人組先

sukidayo

同高木傾計個馬尾叫咩名 op都有出
同埋偽毒2號又有冇女溝

馬尾冇名
偽毒2號講緊哨牙仔?哨牙仔鍾意三人組既早苗

動畫覺得美奈好可愛,把聲好夾
同埋木村真係好正

第5集打乞嚏嗰度唔知點解cut左北條同浜口對話,搞到木村冇人提佢都打乞嚏有d唔順

偽毒1號係宅宅3人組個金毛
溝咗北x校花後唔見影換咗個梳allback頭偽毒2號

彩蛋?

唔明

田中同八乙女係將棋嗰套男女主

咁關佢地咩事？

冇，佢讀緊小說內容咁岩同名姐

睇原高木美奈竟然係三人組入面最早結婚生仔。同埋做左小千幼稚園老師

廿歲頭個個結哂婚

「目標是 1,500 萬円。不同金額會得到各種贈品，如果贊助 2,500,000 円還可以得到全球限定一個 1:1 等身大高木同學...」

應該好易過目標啦

1:1 大的高木同學

究竟西片幾時先會贏到高木

其實係佢自己唔想贏

明明鐘意高木又唔敢認，俾高木睇穿晒
搞到次次一玩曖昧西片就輸

電燈膽

剩係贏過一次

樹下幽會，差d就kiss

今集ED係上季OP高木版

李依版第1季OP

好好聽

好想即刻瘋狂loop

Takagisan me!!!

最近呢幾集曖昧得好明顯

想問下第二季係咪都會有12集？

今集糖份特別高，係咁講Kiss

唔怪得漫畫最近個集高木會咁, 由得西片自己估估下可以做多一千話兩個人關係都會無進展

瘋狂loop

就完了

Btw 聽完想重睇第一季

上手の高橋さん

如果依套好似小丸子或者我們這一家果d 咁可似長有就好

片尾ed係重製版

鹽濕仔

出耳機

西片肯嘴埋去就可以直接完

仲有兩集，唔知有冇夏祭呢？

真係好撚好睇

會唔會出第三季

好正都係李依把聲好聽過大原

到底佢兩個幾時可以一齊

到底李依有冇男朋友
好想做佢條仔同佢瘋狂扑野聽李依叫

痴撚線

阻人扑野燒春袋呀西片

人地淨係中意小弟弟

你又知知

好似係佢radio自己講

弟控+鍾意正太男角色
但巴打唔好咁痴線啦

利申：細過佢

變態佬發現

好癲 懷疑佢晚晚都帶住耳筒黎j聲

把聲咁好j有咩問題

full ver

我想問吓星座暴擊嗰度出咗嚟未啊

冇
睇高木同學 唔帶耳筒差好遠

捉依因個段好刺激好鬼青春

第一季11話最後

得你一個細過佢咩

就算係咁你都只係食我二手
李依個處點都係我破既

痴線佬呀

屌你咩

處你老母咩
可唔可以唔好咁痴線
諗起上坂堇啲fans喺佢Twitter啲留言

睇完散光高左成百度

係咪仲有兩集
有冇可能好似上季咁暴擊再反殺

一口氣睇曬漫畫，好似唔夠出第三季

如果暴擊係咪佢地去澡堂果集

要等到西片太太嗰陣先有一次暴擊
其實我覺得問喜歡接吻嗎已經係

如果西片有咁勁

有，但前提要高木講「你拎唔到就我贏哦」

我覺得會用夏祭埋尾

我都想，甜到糖尿都唔怕

索性整個山本universe,全部溝埋

可唔可以反殺一次呀屌

唔想完會唔會有第三季

擅長暴擊人的西片同學

認真，其實漫畫係夠集數開第三集
之前仲要成集原創
睇下製作組肯唔肯做啫

漫畫聖誕交換禮物嗰集都好想動畫化

想睇"彈"額頭

錫額頭

好聽呀............

想睇西片就爆....忍唔著鍚落去

會錫落去就唔係西片啦

最尾又係原創？

係
動畫組成日偷加白畫面

會唔會係擅長捉弄人的(原)高木同學動畫化先

今集耳機收尾轉ED好撚正

講真呢套悶好多

唔怪得好似冇印象
不過動畫組原創親都好重甜

好似本小說其實係冇呢一段 太太自己9up出嚟

離曬大譜

其實漫畫仲有冇更新？

英文有

有冇link?

咁快有中文？邊睇？

最新一集馬尾同學終於有名,應該譯做堇
哨牙仔鍾意本月
不過應該冇行,西片太太時本月仲係未結婚

馬尾正到

呢個偽毒仔咩名

好似冇名

想問好耐，買泳衣嗰集點解d泳衣可以試著，現實係咪咁，咁咪好唔衛生

糖尿病啦

agger

西片終於識主動約人啦

高木甜到呢，又面紅，真係核彈級暴擊

下集仲唔係夏祭？

高木最後lum到

完全失控，瘋狂送汽水 ，西片終於贏返次

好想快D下星期

終於做呢集

好想快d睇熟肉，我要睇多幾次高木個lum樣

有熟肉 好撚sweet 屌!!!!!!

原來要高木多番暗示明示先識做，西片

d汽水比晒西片

起碼肯出擊

甜撚死我啦啊啊啊啊啊

好期待夏祭

今季高木經常提，下集真係好大機會

夏祭有冇漫畫

冇

成集白畫面已經好過份，尾幾分鐘仲閃爆左個mon同我副眼鏡，依家好嬲，好想睇下集洩憤

Sweet 撚到，西片終於威返次！

甜死了

又原創，好想睇

kiss

嗰時睇漫畫已經好期待佢出夏祭，點知冇，嗰時杏子妹妹畫左夏祭，仲諗住係crossover。而家動畫終於有

Kiss 左就未必有下季了

彈額頭

拖住手先啦

高木帶cap帽好好睇

係咁重複loop最尾果度 唔想咁快就完，希望會再有下一季

糖尿

中文都係出到110，知唔知幾耐更新一次？

著乜都好有氣質
女神級

估唔到個反應係咁

你個名

我個名表達左我對高木既愛

甜到漏啦屌
反觀自己嘅人生一塌糊塗

西片百屌成才

第11話。
夏ももうすぐ終わっちゃうね。
今夜もお楽しみ下さい！
#高木さんめ

其實day 1已經贏左

人生已贏

戰術失敗 戰略成功

成日話西片好柒
根本西片屌打一大堆中學時期嘅連登仔啦

其實係漫畫好早期既集數
但係個夏祭走咗數

想睇返，唔知邊話

今集有美奈表姐遙

19

屌你老母,個女仔做到咁出面都GET唔到

漫畫無論高木做咩
西片都係 唔通佢鐘意我?>比高木玩>takagi san me咁loop
不過動畫西片進步左

佢都意識到自己有哂鍾意高木嘅反應啦
佢唔願面對自己感情啫嘛

驚柒姐

これもあげる、これも、これも

今集真係睇到好令人感動

屌你地講到咁仲等唔等1080P外掛字幕組出好
唔想睇支那BILIBILI同720P

把聲仲要震晒

睇生肉啦 熟肉再後補

西片人生勝利

夏祭其實唔想動畫原創
漫畫最大嘅懸念就係夏祭發生咩事
緊係等漫畫最後最後果陣先出

咁高木成日直球之後丟個變化球
西片好難唔懷疑自己係諗多咗

好想同高木同學扑野

可惜杏子妹妹爛尾

放心 西片生埋小千之後都係成日比太太撚

成個感覺好似表白成功咁明明只係約去夏祭

要tum到西片依隻傲嬌約自己，成功感好大嫁

高木瘋狂拎啲飲品俾西片應該係暗示西片今次贏晒對應返之前西片輸咗要請飲嘢

睇最尾果幕要同高木同學一樣個心忍住唔可以大叫出黎好辛苦

作者有冇試過畫過佢地兩個嘈交

其實都叫有交代同日日野+妹妹關係係點既。但好明顯係中途腰斬左，因為男二先出左冇耐就完。

唔怪得咁好眼熟
cap帽look好似血小板

但係咁快就完同第一季個感覺都係一樣咁失落

肯返轉頭嗰下叻仔

希望會有第三季但好似機會唔大

我估冇
其實有第二季已經好開心了

未必嘅 人氣都算高?

我知d配音員有搞特番同電台果d，但人氣就唔知了 我願意買blu-ray 支持

對比返漫畫，動畫組能夠將d 小故事串聯埋一齊，仲有齊時間線， 成個感覺睇落去好順暢同好有feel， 真係不得不讚

今集真係好好睇, 今朝起身食早餐時又睇多次

係咁loop 最後果度 唔知點解依套會咁大魔力，明明係日常故仔加小學生畫風，但係效果仲勁過睇日劇

睇住西片條廢柴磨足成集到最後終於開到口約高木
有種百屌成才既feel

同埋行路番屋企果時，高木既落寞樣好令人心痛
好彩西片臨尾識做，踩單車番轉頭姐

加左少少鋪排成個故仔唔同哂

同意，所以我覺得第二季好睇過第一季

我要原創表白結局

wtf,北条係悠木碧配

李依把聲真係好好聽

又一首好聽過原唱

等緊佢出成季ed 先再買

等唔切, 我已經喺ITUNES 買左幾首

Why not apple music

信和d碟 好貴

慣左鐘意既歌就會俾錢買, 想課金支持番個歌手同埋音樂創作者

Same
一有ed出即買唔洗諗

你係日本apple music?

香港個個都搵到

鬼滅之刃我都有買

有個日本ac平時用黎dl game
想買歌就課itunes卡入去買

呢首原唱好聽D

諗起下個禮拜最後一集

唔係好想有第三季
因為有第三季=要睇多西片廢多十幾集
而家高木已經越踩越出面 西片再廢就變得有d煩

好想北条單獨出故事

地庫黑店特別貴

本身想買碟 出到去見要成200-300
上apple睇 第一季ed都係58蚊

高木好撚flirt得

估唔到有杏子妹妹

究竟北条有幾多經驗

雖然好唔捨得
但覺得今季結尾用原創夏祭告白
同西片太太做結尾咁收尾最好

不過就冇左出第三季後路

老實都應該完
呢季已經係直球
無乜新意了

聽日7點有生放送

唔想完

都係漫畫正傳最好睇
甜得來唔膩 嗰種對於中學Puppy Love
明明有意思曖昧緊 但係怕柒唔敢行第一步嘅心態描寫得好好
又有啲留白位等你想像

動畫有時覺得啲原創位過咗火 講到高木太過Aggressive

咁第三季就直接西片太太日常啦

的確2季中間開始已經係全程放緊閃
我而家當係2套作品咁睇

希望最後一集唔好有個3個路人

依個我可以 西片太太日常我都鍾意睇

睇完動畫好鍾意美奈

第二季拍到美奈同三人組活動得意啲

7左 岩岩睇番原來8點先生放

動畫唔原創就會同漫畫好重覆
兩邊唔同feel咪有兩樣嘢睇

第二季佢地好睇好多
第一季真係悶

下集西片/高木是但一邊告白啦

希望西片可以繼續暴擊高木

之前唔知邊到睇到
原高木出單行本果時
梨衣一人配高木同小千去宣傳
好正

我估下集最後會用分班嗰集收尾

唔係分左啦咩

又好似係,不過同漫畫個故事唔同.不過呢季升左應該唔同再升了.

表白

如果今集西片向高木同學表白 咁我都勇敢去表白喇

暴擊下佢

如果全部都出聲音版，我會馬上全部課晒俾佢

原來親熱時係玩馬尾

夫妻暗號

人生勝利組

真係幾好奇西片怕羞到咁點生小千出黎

高木さん勝負？內射就我贏

高木: 生仔就你贏，生女就我贏

呢對又係急死人 希望有得睇埋

cap錯

等幾分鐘後既直播

真係夏祭

第1個title就係

情侶檔

西片又幾識送禮

肥仔好正

肥仔

肥仔最佳助攻

拖手仔啦

咁就完？完全唔夠喉

ED やさしい気持ち

漫畫邊度仲有得睇？
我睇開嗰個斷更

就咁google就有,我睇嗰個叫漫畫櫃

今集做左啲咩
點解咩都睇唔到？

西片仲話自己成日輸，今集連手仔都拖到
西片根本係人生贏家

覺得今集首插曲仲好聽

第一集為左救高木拖手，到最後一集真正主動拖手，西片

跪求第三季同西片太太動畫化

明明做左好多約會野又唔認

木村同學

今集佢真係好型

肥仔好波啊

肥仔係絕世好兄弟

明明係約會又驚俾朋友/同學知，搞到同高木失散

MVP 肥仔

搵番高木就即拖手仔 原諒佢啦

肥仔助攻兩次 咁既朋友邊度搵

木村真兄弟

希望可以直接幫佢出套漫畫

西片終於醒覺
木村真兄弟
btw,我覺得第一季個結局正d,今集係傳統日劇情節,又係一路跑搵對方,中間有fd助攻,雖然幾浪漫,但冇咁大驚喜.第一季最尾唔估到條手巾入面包住張紙仔,當時睇到呢度既心情同典緊床既高木同學一樣.同埋嗰時西片係冇人提佢,亦都唔係咩比試,純粹係條手巾勾起d回憶令佢想多謝高木同學.

我發覺動畫好鍾意唔俾男女主角睇煙花

Btw 今集MVP絕對係木村

終於大個仔

100%單戀首歌好正,好有80年代jpop feel
btw,其實女主把聲係高木,男主係把聲係西片

眼已盲

Btw木村

下面留言全部講木村

好波啊肥仔 !!!################!!!

爆擊
睇返片尾先發現有咁多次想拖拖唔成

肥仔 Good Job!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

西片正衰仔

有無ching教路接漫畫睇應該由邊一篇開始

你都拖佢手

等左兩季 西片終於都識衝上山拖手仔

冇架,漫畫係單元故事,又唔跟時序,係動畫先將d故事改少少再串連埋

最後幾分鐘都編得幾有意思。總結晒成個故事 , 西片肯做主動跑上去 就會發現高木一直都等緊你

就咁就完？？

肥仔mvp

西片大個仔

睇到想喊

呢兩集都睇到眼濕濕
點撚解我讀男校
我都想揾個takagi San

睇返第一季結局 呢對最後會唔會有機呢

漫畫最新一話表明左哨牙仔鍾意月本。但睇原高木三人組得佢未結婚。

男校陰公
不過現實好難有高木同學同西片咁既人

諗起漫畫87話扭蛋個比喻，答案擺在眼前但唔敢正視

今集睇到好緊張，最後劇情雖然老土
但好遺憾兩個無得一齊睇煙花
估唔到西片會主動拖高木隻手
可能因為失散左先發現對方珍貴
高木反應比預期冷淡
可能覺得雖然一齊睇唔到煙花，但西片肯拖手佢已經無憾？
可能就係因為有遺憾所以先叫青春

高木著浴衣好好睇

真係好鐘意哩套野，可唔可以一直keep住做落去😭😭

不過哩集好似好短咁😫😫

唔係最尾首ED都唔覺今季成條主線都係「手」
甜到糖尿

我覺得李依咬字準d
可能係聲優
各有各好

搵唔到

第一季

我喊左 不愧係我唯一仲追緊既動漫

想要首插曲

日本一年百鳩幾個祭り花火大会都唔少，睇唔到都仲大把chance
但拖手就真係可遇不可求

君と光 Apple music有

配返個比佢啦

知唔知另外果兩個配咩人

我意思係香港netflix搵唔到
想支持下正版
剩係見到我英jojo果d大野

Same

netflix要VPN過去日本先得 但好多VPN都block左要逐個試

唔捨得佢完

咁麻煩

我覺得同美奈幾襯

冇講到

馬尾個角色其實幾可愛 浪費哂人設

香港netflix 真係好撚廢，勁少野睇

其實有冇正版途徑追新番 又有中文字幕
唔想用支那野

見到西片條廢柴生性好滾動

SoftEther VPN 好易搵到一個黎用
重點係免費方便

可能因為有片頭4眼妹個段說話影響

肥仔 good job！

木村MVP

睇完高木要睇埋呢套

高木加西片除二

八乙女怕羞勁得意

步捉棋廢但係個poker face 真係好好笑

首插曲好聽到爆
btw有冇人有睇呢個特番

高橋個套衫

月色真美拖手果一幕果首歌
如果慢版就好了
聽慣左東山唱慢版果種感覺
突然轉左快版好唔慣

北條
唔知點解好睇好呢對
男果方面好主動
女又含羞答答但又應承

睇埋杏子妹妹啦
btw,今集有出美奈兩個表妹冇出日日野真係可惜

懷念杏子妹妹仲連載緊嘅時光
明明都係好好睇

漫畫入面北條都係等濱口表白

呢套叫咩名？

下將棋的他 / 就算這樣，「步」還是靠了過來
兩個名

我都覺得好可惜。條條線都仲有好多野可以寫。咁急完，每條線都幾平淡。但幾鍾意日日野同健二條線。日日野應該係呢個作者漫畫入面少有唔係ipad既女角
另外杏子個僵屍設定從來都冇解過點解會變成咁，根據劇情以前可能唔係僵屍。不過作者可能從來冇諗住解。
冇計，當時同時連載緊既高木同學人氣高咁多，我估因為咁杏子妹妹先咁快完結/被腰斬。

呢套有fan填色既全彩版,英文,更新到20集

當時一個唔覺意見到呢套漫畫
就一路追到宜家
兩季最後一幕都好好好好sweet呀

肥仔好一個助攻

用開viutv但好唔齊

生性

有冇中字？

其實係咪仲有一集

扮返高木san好可愛

我在日本買了第二季ed cd

asrm

dummy head最高

尋晚開始先睇漫畫, 睇到去西片約高木去夏日祭, 發覺漫畫真係好冇FEEL, 動畫有啲鋪排, 多左西片踩單車番轉頭約高木, 成個故仔即刻好睇好多

正呀

有9首
上amazon買左等緊

係日本行緊街 見到出左冇睇價就即屌

上網睇聽日先正式發售
估唔到日本都會偷跑

大概幾錢左右

跪求第三季呀😭😭

好似2700左右

其實漫畫係咪冇再畫定點
見大家講到好似腰斬左既咁既

有畫,每月兩回.係杏子妹妹先腰斬

屌 即刻上日森落order 先

亞

竟然冇西片太太

全季先出得一秒

之前播果幾秒，以為佢最後1集會做埋佢

即係有得新出

Don’t give me hope

下季再見

係就好而家好sad

岩岩睇完 最尾拖手好感動 西片終於大個仔

第一卷BD銷量暫時得2871

就咁完好似有下集咁

希望有第三季

應該有既

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

邊一集 係未我miss左

第7集 01:45

你地係邊個網睇第二季？

我就咁goolge高木同學第二個就係

北條主動坐埋去

itunes有李依cover ED同Soundtrack 啦

幾時出第三季

18歲真野

咁快嘅，又有得聽李依啦

好想聽李依版100万回の「i love you」

睇見佢就煩 成日「尤加利踭～」

有冇人知邊到入到手

聽完動畫配音好鍾意佢
仲有佢表姐

買漫畫特裝版, 要日版先有
比人炒起哂

變咗黑長直

木村好撚型, 睇到有D眼濕濕

我有實物，其實都未算黑髮
不過唔好以為好大隻，只係10cm左右高

伯母

伯母很忙

最滾動係gay友

咁就完左 btw 首插曲好撚好聽

個人覺得係今季最好聽既歌

唔同style 呢套野d歌一向都比較調皮輕快, 呢首偏抒情 又好似有d傷感

覺得呢種風格啱大原唱多d
覺得第一季首op 麻麻
第二季種style好好多

不過呢排聽李依多d 把聲真係好治癒

而家作者連載緊三套入面應該女忍者最少人睇。

聽住李依由原聲變做高木把聲，就覺得高木把聲好魔性
同時覺得聲優真係好神奇

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

最主要李依把聲好吸引由emilia個陣開始就好鍾意佢

一直loop緊
睇最尾果集果陣 音樂一出就覺得會好撚好聽

有插曲果段中撚哂毒 呢幾日日日都要開12集果段黎睇佢地拖手仔
有冇巴打都係咁

想問下首歌叫咩名

君と光,上頁有post

君と光 op2隻碟第3首

me

中哂毒 諗起星期日冇得睇就頹

我仲以為隻碟會有夏際既插曲

買埋op2隻碟

Itunes 有齊

我係瘋狂睇番西片約高木去夏祭

悶到棄咗 其他都有睇

有冇人睇"死神少爺與黑女僕"
個feel都幾接近高木

冇計,呢套本身係女子日常.如果之後出男仔可能好睇D

翻睇咗第一季個結局
真係好正My love is forever

唔知有冇人有同感
今次呢個原創有d過左火
明明睇高木都係輕鬆小品感覺
會好relax
但今集竟然會覺得有少少沉重
同埋最後好似甜得滯 唔似原作咁少少甜

點解會覺得沉重嘅

冇，完全唔認同

聽日係咪有新一集啦

冇了,漫畫要下個月月中,唯有睇住將棋學姐先

漫畫好似狗糧我們這一家咁
今季睇住西片成長令套野唔係只得面紅心跳
增加咗中學睇住朋友溝女嘅緊張感
睇到自己代入咗肥仔哨牙金毛做咗西片個fd
肥仔助攻嗰下真係做咗觀眾想做嘅野
反正都知道佢地會修成正果
咁放返條主線入去鋪路西片太太都係ok 吖

冇高木西片既第一個星期日

好唔慣

聽埋最後1集radio 希望會有3期

一定有既,漫畫仲有咁多篇咁甜.釣魚,錫額頭,夜晚一齊行,餅乾等等

有冇中字link?

好似冇人翻譯

邊度有得聽？

幾鍾意呢個八掛同學,畫得幾靚

電腦唔識
我係用手機dl音泉個app黎聽

香港邊度有高木既周邊賣
行過信和 得地庫有ed賣

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

唔係出到Vol.10咩?

咁多人鍾意應該有機會增加戲份
btw,作者好似成日將以前畫落既人物用返放落d作品度

唉loop多次一，二季先

人設咁好J 但冇戲份真嘥

好靚女

集集甜撚到有糖尿

JC

留意咗佢好耐

想睇木村外傳

希望快啲出中文單行 鐘意呢套多啲

好想快啲出講佢哋嘅獨立故事

終於收到隻碟 等左成個幾星期

個男個樣太MK
都係講返高木同男主好啲

但係同西片一樣咁廢

佢主動過西片好多啦
係唔敢表白者

我廢過西片

想問第幾集？ 沒追動畫

第二季最後一集

thx

漫畫隔幾耐更新一次？

一個月兩集，通常每月11-13號左右就出

將棋就每周一集。其實兩套每個月個量都係差唔多，高木一次出兩集，每集16。將棋每集8頁，一個月出4次，都係32頁左右

出左新兩集漫畫

漫畫中文版 你地通常用邊條link睇?

同問，漫畫人冇更新好耐

貼吧應該好快有
我睇開youtube日文，因為最快

岩岩睇完youtube

求link另外西片太太有冇更新？

同求

po本篇個youtube channel已ban,已經搵唔到網更新日文
貼吧就有最新中文既
西片太太都係每星期更新,不過又係冇網update

上唔到貼吧，亦都唔想上，唔知邊度仲有update

問題係漢化好遲先出，所以app都冇用
唔知邊度仲有日文睇

LHSCAN而家淨係得將棋每星期準時有生肉,高木都冇左

搵到,最新兩集生肉

2集都係動話原創劇情？搬返落漫畫

題材一樣劇情唔同既

想問下漫畫應該由邊一話開始睇

由頭開始

將棋學姐之後幾集都係學園祭

高木同學好多網都停哂更新
高木太太都係 究竟咩事

俾某D公司買左版權？

英文更左

東立 出 '女忍者椿的心事' 同 '由加里' 都唔出 '下將棋的他'

高木同學同太太出左新
今個月得1集高木同學

唔夠喉

今季會唔會有特別篇
好似上季去左游泳池玩咁

第二季ed唔好聽繼續聽my love is forever好過

追完，好寂寞

你地睇左113、114、115未？

睇左英文

我有113-115貼吧中文翻譯版，能貼在這裏的嗎？

加密就應該無問題

香港Netflix 出左睇第二季，又可以loop返